法籲電訊商避用華為5G 指存在風險

節錄

法籲電訊商避用華為5G 指存在風險

華為在歐洲市場再受挫。

中國電訊設
。。。。。。
避免使用華為5G設備。

稱非與中國為敵

這是繼英國被指最快今年內將境內5G網絡逐步淘汰華為技術後，另一個不利華為拓展歐洲5G設備市場的消息。法國國家網絡安全局（ANSSI）局長普帕爾（Guillaume Poupard）接受《迴聲報》（Les Echos）訪問時表示，已經選用華為設備的公司，當局會給予三至八年的授權期限。他指出，由下周起，申請使用華為設備建設5G網絡的營辦商，若不獲得明確授權，在法定最後限期仍未獲回覆，可視申請已被拒絕。

普帕爾解釋，作出該項決定，是要維護法國的獨立性，並非與中國為敵：「不是要針對華為，也不是反華種族主義，只是歐洲供應商與非歐洲供應商風險有別。」

中國外交部發言人趙立堅昨在例行記者會上指出，法國曾表明不會排除華為，促請法國秉持客觀公正態度，作出獨立自主的選擇。

此外，英國數碼、文化、媒體及體育大
。。。。。
英國正評估有關的决定。

路透社

強制啦。仆街

美國自己都未做
叫歐洲盟友做

美國禁哂啦。

仲評估 諗下到時會唔會威脅你 就知唔應該用啦

法國仲有無石頭

On9
一早BAN鳩晒

好多鄉下地方仲係度extend緊
因為未搞掂代替品

Push

ericsson nokia 價錢太貴的確係d 窮國一大考慮因素
華為用成個國家力量嚟打人地個market 其實對商家嚟講真係好大吸引力
所以歐美政府係醒嘅就應該搶先搞掂中國政府咁咪又有平野用又唔駛驚囉

華為大豆

有專家指出，如果屬實中國或成最大贏家

中國人信唔過架